# Accèder à la documentation sur le portail SNIIRAM
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

Cette documentation est visible sur le [portail SNIIRAM](https://portail.sniiram.ameli.fr/), qui nécessite un accès. 

## Accès à la documentation via le portail SNDS
![](../files/INDS/2019INDS_Trouver_la_doc_sur_le_portail_SNDS/Diapositive2.jpeg)

## Organisation de la documentation 
![](../files/INDS/2019INDS_Trouver_la_doc_sur_le_portail_SNDS/Diapositive3.jpeg)

## Autre source d'information : les forums
![](../files/INDS/2019INDS_Trouver_la_doc_sur_le_portail_SNDS/Diapositive4.jpeg)

::: tip Crédits
[Fichier source](../files/INDS/2019INDS_Trouver_la_doc_sur_le_portail_SNDS/2019_INDS_Trouver-la-doc-sur-le-portail-SNDS_MPL-2.0.pptx) [INDS - MPL-2.0].
:::
